913 獅子山之路 齊慶中秋夜

我見成個9月冇大型遊行示威，而且勇武派8月尾出盡力，需要回氣，係時候輪到和理非上場

唔知中秋果日可唔可以，搞多次香港之路·獅子山篇，號召數千人係當晚手鏈手，照亮整個獅子山

日期：九月十三日（中秋節）
時間：7點至10點
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
人數：數千人
內容：手鏈手，開燈照亮整個獅子山，齊叫口號

詳情各位一齊討論...

係時候再一次俾全世界人睇到我地香港人嘅決心、重現獅子山精神

同意的請舉手
不同意

自推

推爆佢

上熱門啊

廣傳分享啊

唔係唔同意, 但係黎緊好多日都落雨, 希望參加既人留意返,
乾地固然理想, 濕地既話最好同有經驗既手足齊上齊落!

利申: 已

勁推一萬次

同場加映 晚晚十點鐘 鳩嗌半個鐘

自推10次

10

9

8

7

6

5

Ok

4

3

2

1

美國人權及民主法案大遊行

【持續更新】香港人九月日程表

200萬民意做後盾，我地堅毅不屈，政府耐我地唔何！

推
和理非出場

推

推呀推呀

企滿成個獅子山每一條路啊，照亮喚醒獅子啊

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

支持

拎月餅、榴蓮賞月啦
記住唔好放孔明燈

Pish
一齊上獅子山賞月

塞爆獅子山
正呀
山上會唔會告我非法集結同放TG

隔離po搞幾個區喎

有冇link

會唔會分散左人數

【持續更新】香港人九月日程表

我覺得集中獅子山會好好多

上獅子，帶埋頭燈

再推十次

支持 請發動 我一定到

勁推

超爆推

大大力推

出盡全力推

推到上熱門推

太多人上要小心安全

要做和平抗爭就今個星期做
唔好拖

中秋留返18區一齊開PARTY

有興趣

路線係點

拖手仔活動

push

推！

中秋燒烤有炭又有叉

我已經準備好燈籠好期待

上次我無用, 唔係香港, 今次死都要黎 屋企人食飯都借過

再推啊

有無路線圖

7點係地鐵站特 開始行上去?

詳細內容一齊傾
依家暫定：
19:00係大圍、樂富、黃大仙等山下入口集合，20:00連成人鏈，開始叫口號、亮燈儀式，照亮成個獅子山

根據823經驗，本人在獅子山目測人數眾多，需要輪流上山下山，因此，屆時登山賞月人數會更多

所以可能去到22:00先至完

到時各位帶齊電筒、插好電嘅手機，行山/運動look
一齊上山賞月！

但如果果日天氣唔好，活動將取消

五大訴求
缺一不可

黎緊呢兩個星期，換上和理非上場，不分化，不被補，繼續抗爭！

無論如何
五大訴求
缺一不可

五大訴求
缺一不可

點解咁少正評GA

五大訴求
缺一不可

無普選唔好同我講贏
六大訴求 缺一不可

推到共渡中秋 同賀國難
日日都罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

P牌表示舉手🙋🏻‍♂️

完全唔接受林奠嘅回應

警暴行為
必須追究

五大訴求
缺一不可

乜撚野「四大訴求」，依家係「五缺四」啊！

無文宣 點搞

人人都可以join, 完全網民自發

體能廢J可能要人carry

港女表示會去！

823有上，上次經驗
仲有少少時間，少少提議
1.著返合適衣物，唔係要你著到好勁行山裝，但盡量避免長裙平底鞋。
2.有頭燈，帶頭燈，起碼都電筒，唔好用手機電筒，同埋帶多支或電池。
3. 帶夠水

八月十五，獅子之巔

有冇諗過玩埋太平山之路？順勢入埋豪宅區😏

唔知中秋賞月會唔會俾人告非法集結呢

想join

推啊～🎑

好，加你

正喎

文宣係你做嘅？

我覺得可以合併做，咁岩欠缺文宣

而家系時候做返d比較和理非既事積累民氣，同時休息下！

仲有全力透過集會遊行文宣，聲援英美制裁中共

同意
再黎過全世界都注視既人鏈

係tg 見到

知唔知邊個做，邊個gp
依家我地欠缺文宣人，所以想合併做

唔知呀sor

冇問題

推
各位手足順便喺自己IG、FB等share開去

中秋夜
明月映山崗
亮燈救香港

正

活動要文宣同開始推，唔好停。

不過都無忘要狗鐵交代831 CCTV!

7點半會唔會太早

有冇TG group 可以入

賞月

同問有冇TG group可以入，有外國朋友黎，決定帶佢參加呢個

入呢個gp, 幫手叫文宣人宣傳
同埋詳儀當晚事項

入呢個gp傾

入呢個gp

議

推啊

Push

個日仲要中秋正日,要食中秋飯

Pish

獅尾呢？要唔要燈光？

要啊

開左tg了

如果想眾籌、準備、搬運物資嘅，或者行山友、義工幫手嘅，入一入呢個gp
特別急招攀石人仕、 banner策略人仕和有其他相關經驗人士

如果想眾籌、準備、搬運物資嘅，或者行山友、義工幫手嘅，入一入呢個gp
特別急招攀石人仕、 banner策劃人仕和有其他相關經驗人士

推 未玩過人鏈 比次機會我

入gp

入ed thx

幫手推啊，13號8點同樣係死線啊，中共亦講月圓之時，便是清算之日

9月13日晚，獅子山上，重現人鏈，亮起獅子山精神

1. 公海gp:
「19:30 大圍、樂富、黃大仙等山下入口集合

20:30 連成人鏈，叫口號、亮燈儀式、唱《願榮光歸香港》等歌曲

22:00 落山慢慢散去

到時各位帶齊電筒、差好電嘅手機

著行山/運動裝便可

一齊上山賞月！」

2. 文宣·物資·義工組:
「如果想眾籌、準備、搬運物資嘅，或者行山友、義工幫手嘅，入一入呢個gp
特別急招攀石人仕、 banner策劃人仕和有其他相關經驗人士」

幫手share出去

psuh

9月13日晚，獅子山上，重現人鏈，亮起獅子山精神

1. 公海gp:
「19:30 大圍、樂富、黃大仙山下入口集合

20:30 開始組成人鏈，叫口號

21:00 亮燈儀式，唱《願榮光歸香港》

22:00 落山慢慢散去

到時各位帶齊電筒、差好電嘅手機

著行山/運動裝便可

一齊上山賞月！」

2. 文宣·物資·義工組:
「如果想眾籌、準備、搬運物資嘅，或者行山友、義工幫手嘅。特別急招攀石人仕、 banner策劃人仕和有其他相關經驗人士，請入一入呢個gp」

一定要防人燒山

屌哂你地 義士唔係condom啊

PusH

推呀

維港兩岸, 有好多巨型大廈廣告, 當中有部分用電腦顯示字體的。

如果有人在中秋節晚hack入去, 將宣傳文字改咗佢, 視覺效果會勁到癲